====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les urbanistes ne doivent pas nier l ' existence de cette ville peu dense et les raisons de son attraction aux yeux de certains .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

